遍地開花終極Connect!!! 民陣吹雞聽日尖咀見！

無論勇武定和理非，聽日一齊出去！

拖你老母啊臭閪港共！

我無野講！

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

我無嘢講

哇痴線真係大和解

Connect

港共政權

和理非回合

繼續俾壓力政府
唔可以俾政府覺得我哋唔Backup 立法會義士

聽日尖咀見

記住目的係向大陸人宣傳
唔係同班警犬開波

齊上齊落！一個都不能少！